700萬人先出到幾十個足夠正義勇敢既前線義士...

你知唔知你地自己有幾珍貴，你比狗拉左唔打死都有排坐，我地就少左一個兄弟
你地比人拉左點帶其他人向前呀~唔好死守呀! BE WATER
休息完日日出都得，但你比狗拉左唔打死都有排坐呀

無論你地做咩決定都一定支持，但希望你地唔好出事

幫推

Be water plz

小心，7月2日一到即刻會鎮壓，係鎮壓，因為71做歷史上污名更什，義士小心，可退則退

每一個都係兄弟
唔好留比班狗拉左去出氣~

推

我地需要你地
香港需要你地

不被捕

不送死

多謝你們的付出...我們本不值得

冇左呢啲人，對香港人之後嘅未來好傷

一個不能少